加泰集會支持與否?

到底支持與否，重點在於是否對今次運動有幫助。

今次運動最重要係五大訴求，如果對五大訴求有幫助就做，無幫助就唔做。一直都係講無大台，兄弟爬山，各有各做，背後指的係五大訴求為重心所引伸出黎的手法同想法。

即使有今次運動，但並唔代表普遍香港人突然政治思想幾何級數上升左，對加泰的事情，相信大部分手足都未有透徹理解，即使出都係純粹想支持手足。

我覺得大家對五大訴求的主旨開始有分散，其實加泰集會對五大訴求好似無幫助，而且Solomon都暗示左。

雖然搞唔成，搞手會好失威，但去集會係為左威，為左面子?

要聽下Soloman Yue講...唔好將香港嘅抗爭運動拉落加泰獨立到俾位人入...始終大家都想通過條法案嫁